{"translation-revision-date":"2023-12-07 12:21-0800","generator":"WP-CLI\/2.8.1","source":"dist\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Draft":[""],"Scheduled":[""],"One-time":["Uma vez"],"Monthly":["Mensal"],"Annually":["Anualmente"],"Load more posts":["Carregar mais posts"],"post author\u0004by":["por"],"post author\u0004 and ":[" e "],"Slide %s":[""],"Slide %1$s of %2$s":[""],"Image: %s, ":[""],"Playing":[""],"Paused":[""],"Error fetching authors.":[""],"Author List Settings":[""],"Author Type":[""],"%s will be displayed.":[""],"Both guest authors and WP users":[""],"%s only":[""],"All authors":[""],"Guest authors":[""],"WP users":[""],"Columns":["Colunas"],"WP User Roles":[""],"Display alphabetical separators":[""],"Chunk authors alphabetically.":[""],"Group authors by alphabet":[""],"Display each alphabetical chunk as a discrete section.":[""],"Exclude authors with 0 posts":[""],"Authors with no published posts will be %s.":[""],"Search by author name":[""],"Authors selected here will not be displayed.":[""],"(no name)":["(sem nome)"],"author":[""],"authors":[""],"Author Profile Settings":[""],"Text Size":[""],"Avatar Settings":[""],"Display avatar":[""],"Hide default avatar":[""],"Avatar Size":[""],"Avatar border radius":[""],"List":[""],"Show avatar on left":[""],"Show avatar on right":[""],"Edit selection":[""],"Author List":[""],"Fetching authors\u2026":[""],"block style\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"block style\u0004Centered":[""],"Small":["Pequeno"],"S":["S"],"Medium":["M\u00e9dio"],"M":["M"],"Large":["Amplo"],"L":["L"],"Extra Large":["Extra grande"],"XL":["XL"],"Extra-large":["Extra grande"],"No authors or guest authors found for ID %s.":[""],"Avatar size":[""],"Author Profile":[""],"Fetching author info\u2026":[""],"Search for an author to display":[""],"Begin typing name, click autocomplete result to select.":[""],"profile":[""],"Display an author profile card.":[""],"More by":[""],"Width settings":[""],"Button width":[""],"Click to change the selected product":[""],"Change the selected product":[""],"Type to search for a product\u2026":[""],"Select a product":[""],"Cancel":[""],"Product":[""],"Allow the reader to select the variation before checkout.":[""],"Variation":[""],"Select the product variation to be added to cart.":[""],"After purchase":[""],"Name Your Price":[""],"This product has \"Name Your Price\" toggled on. You can set the custom price for this checkout.":[""],"Suggested price:":[""],"Minimum price:":[""],"Maximum price:":[""],"Custom Price":[""],"Frequency":[""],"Tiers":[""],"Display Settings":["Exibir Configura\u00e7\u00f5es"],"Columns Gap":[""],"This blog is private, therefore the \"Load more posts\" feature is not active.":[""],"Show \"Load more posts\" Button":[""],"Allow duplicate stories":[""],"If checked, this block will be excluded from the page's de-duplication logic. Duplicate stories may appear.":[""],"Featured Image Settings":[""],"Show Featured Image":["Mostrar imagem em destaque"],"Show Featured Image Caption":[""],"Stack on mobile":["Pilha no m\u00f3bil"],"Featured Image Size":["Tamanho da imagem destacada"],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"Sets a minimum height for the block, using a percentage of the screen's current height.":[""],"Post Control Settings":[""],"Show Subtitle":["Mostrar Subt\u00edtulo"],"Show Excerpt":["Exibir Resumo"],"Max number of words in excerpt":[""],"Add a \"Read More\" link":[""],"\"Read More\" link text":[""],"Type Scale":[""],"Color Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de Cores"],"Text Color":[""],"Post Meta Settings":["Artigo Meta Configura\u00e7\u00f5es"],"Show Date":[""],"Show Category":["Mostrar Categoria"],"Show Author":["Mostrar Autor"],"Show Author Avatar":["Mostrar Autor Avatar"],"List View":["Exibi\u00e7\u00e3o de lista"],"Grid View":["Ver em Grade"],"Show media on top":[""],"Show media on left":["Mostrar m\u00eddia na esquerda"],"Show media on right":[""],"Show media behind":[""],"Landscape Image Shape":[""],"portrait Image Shape":[""],"Square Image Shape":[""],"Uncropped":["N\u00e3o Cortado"],"Write header\u2026":[""],"Sorry, no posts were found.":["Desculpe, nada foi encontrado."],"block style\u0004Borders":["Bordas"],"The post content.":[""],"The post excerpt.":[""],"Post Subtitle":[""],"Post Title":[""],"Author Name":[""],"Category":[""],"Featured image caption":[""],"Upload an asset folder (.zip), a document (PDF, Word, Excel sheet, or a PPT), pick one from your media library, or add one with a URL.":[""],"Media Library":[""],"Biographical info":[""],"Social links":[""],"Email address":[""],"Link to author archive":[""],"Display the following fields:":[""],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"Error":["Erro"],"No videos found":[""],"Settings":[""],"Videos":[""],"The maximum number of videos to pull from posts.":[""],"Categories":["Categorias"],"Post Types":[""],"Additional Post Statuses":[""],"Selection here has effect only for editors, regular users will only see published posts.":[""],"Choose Specific Posts":[""],"Posts":["Posts"],"Begin typing post title, click autocomplete result to select.":[""],"Authors":["Autores"],"Include subcategories ":[""],"Tags":["Tags"],"Excluded Tags":[""],"Excluded Categories":[""],"Post-Checkout Button":[""],"After a successful purchase, a button will be presented to finish the process.":[""],"Close the modal":[""],"Go to a custom URL":[""],"Go to the previous page":[""],"Button Label":[""],"Custom URL":[""],"https:\/\/example.com":[""]}}}